不如唔好叫連登啦，叫兒登啦

每個post梗係都有啲小學雞喺度懶搞笑
係咪覺得自己好幽默

叫基登仲好啦
成地都係死基佬

啱啱申請帳號嘅又黎呃正評
Btw 依家排到去188xxx
咁撚多人架咩